追人還錢有咩妙計??

之前借左1萬蚊比個女仔交學費,
但我想call loan, 有咩辦法可以叫佢還?

屌劑當息先啦

叫佢一次性交一筆

屌